快必，勁撚過仇狗條仆街

人地現實挑機

快必係真心有料

隻狗畀人打都唔拉襲警

仇狗，你連長毛都不如